condom發射

既然班警唔知自己比人當做condom，我覺得我地有必要提醒佢地。提醒方法就係前線手足丟佢老母閪既condom比佢地

試諗下，班警地下成地condom，呢個提示仲唔夠明顯？

咁浪費condom每人舉塊牌都夠做

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

屌，未用過個啲就叫浪費姐，
識dum梗係dum有篤精既condom架啦。
好似佢地咁，用完即棄。

見到啲字都聞到有好大陣味

屌你老母點帶d用完既condom出去呀
邊鳩個會儲起

環保撚幫你唔到

而家開始儲，儲到去10月1。